究竟樣靚仔 內心毒是一種什麼體驗?

利申: 我是樣靚 心靚仔

冇相點討論啊

我唔靚仔，但我係一個好人

Hii 個邊個post完咗覆唔到:p💩

咩料先你?
留唔留tg啊~?

Huhhh 聽聞係你想識我先

係啊 做個朋友

留tg未啊~!
等咗你好耐啦

我以為你會留你嗰個嘛👉🏾👈🏾

Deeee 係咪衰呢 搞到我撳錯制！

搵咗你啦~

唔見嘅😳

搵咗你啦 衰妹

你去tg睇下

你搵我啦